 
 * config pull-rebase for den integrationsübungen checken.
 * Repository untersuchen: Übung splitten
 * Für jede übung einen Checkin-Schritt, damit man sieht, dass es losgejt
 * Tabelle mit Teilnehmernamen zu Schritten
 * 
 * Bessere beispiel fÜr Pull-Requests
 * todo slides zur Spitze-Klammern notation beim merge
  * commit optionen
 * editor-config in der ersten übung checken
 * To Do status erklaeren
  ( Beispiel für Scriptautomatisierung)
 
 * Morgen GitHub/Bitbuckte zeigen und SourceTree
 * Übung Klonen. Repos aus repository unterschuchen nutzen. und dann als 4. Aufgabe die Remote refs untersuchen.
* Klone Abschnitt entrümplen (viel Duplikation) * Schritt 0 bei übungen -> mit cd ../../asdf hinweis
 * Bilder für Revison
 * Für die Repo untersuchen Aufgabe: öffentliches Beispielrepo als Bonusaufgabe
 * diff --stat in übung
 * Sylesheet - Inline-Code schwarzgrün
 * Kommandozeilen intro: https://bstachmann.github.io/git-workshop/installation/kommandozeile.html + ll -a
 * Linkliste zu Informationen (Hilfe, Cheat-Sheet etc.) über git in Website aufnehmen und auf einer Slide verlinken
 * Übung hallo Git: Link auf Hilfe zur Kommandozeile. Config erst abfragen, dann setzen
 * log und show-demos im intro-hallo-welt repo zeigen
 * Übung im Abschnitt Repository splitten, damit der Vortragsblock nicht so lang ist.
 * Ein paarmal steht übung wo demo stehen sollte
 * --decorate streichen
* git merge beispiele -> in dem Repo merge als default für
 * Git-Merge -> add vor dem commit
 * partial checkout nach hinten
 * restore aus Repository raus
 * übuungen im Repository chapter auftrennen
 * Quick-Fixes
 * Branch create and --
 * switch/restore  in repository-untersuchen und in slides
 * Progress server -> "bin dabei" links, den man setzt wenn man startet
 * übungsgenerator: Pfad zum übungsrepo vollständig anzeigen, z.B. build/git-uebungen/aufgaben/zusammenarbeit-push-fetch-pull
 * Tipps zum push-fetch-pull (umbenennen nach push-fetch)
 * übung zu subtrees und submodules trennen.
 * Übung zu subtrees und submodules trennen.
 * Setup-Hinweise in Übungsaufgaben
   - bessere Anleitung, evtl. Video zum setup
   - Aufgaben funktionieren 1:1 nur wenn man Git-Bash verwendet
     Bei Dateinamen am besten / verwenden statt \
   - Git Windows CMD (Git CMD) sind Details anders
     nur mit \ klappt die Tab-completion für Pfade
     aber einige Git-Befehle mögen keine \es
  * Config und setup Übung in Intro-Block einbauen
  * evtl. Blog-Post zu file-Annotations oder file-Properties
  * übung heiss push fetch pull, obwohl nur pull und fetch gemacht wird
  * SVG-Beispiel zu push rejected um Pull ergänzen.
  * Progess tool toggled beim Refresh



   ## Notizen

